致所有仲有些少良知既警察

警察們，唔想同流合污
你改變到既，麻煩你地表示下要獨立調查612咩料，以證自己清白
改變唔到可以辭職，香港地有手有腳餓唔死人

唔該唔好又要做狗，亂咬人，又要拎貞節牌坊

想帶風向既死三毛，祝你地生仔無屎忽，生女似狒狒，長命百歲，百病纏身

係咪睇得太多電視劇？ 雨傘，魚蛋果陣已經係咁，而家又感化？ 毅進仔一入職兩皮幾，上到白衫4皮幾，而家政府明攬你，成立獨立委員會查自己？係咪傻咗？ 你醒下啦。

其實真係唔知佢地除左身有屎仲有咩理由唔支持獨立調查。獨立調查係調查成個運動邊個有錯(唔係靜係查警察)。假設佢地做得岩，完全可以還佢地清白

根本兩邊都知誰是誰非
係得班前線毅進仔以為自己係正義既化身

你寫畀邊個睇?
一個都冇喎

依家的警犬就是曹髦三王

大部份已經投左共
少部份勢孤力弱 無野好做

屌你老母 又係新ＡＣ 開黎話咩撚說服黑警
潛台詞姐係叫人感化黑警 唔好屌佢地 等佢地支持我地
加句 死全家就以為解脫?

食撚屎啦你 黑警仆街死啦

到今時今日仲信有呢套？
醒吓啦屌

唔想俾同袍排擠，唔敢有行動嘅警員
建議只按指引、條例工作，有咩衝突只守不攻，就算掉煙掉tear gas，甚至最壞情況（舉晒旗警告）出豆袋槍都唔小心歪炮唔中人

大把狗mon緊post

2014到而家仲幻想有狗係人
醒吓啦 要做返人一早走咗啦

但冇你所謂嘅良知
人地覺得佢先係啱 佢係執法 總之你搞事你犯法就唔啱

屌來無用
俾我就慳返啖氣，見到畜龍出現扮和理非俾義士撤退好過
一係就踩上狗舍，等佢地休息時先屌，咁先叫擾敵

放棄呢種諗法啦
上到場佢地個個都報復心態，佢地唔係想驅散你，係想打死你

其實我都唔信，不過有三毛想帶風向，講到好似狗入面都有人咁
咁緊係借力打力，叫下人獨立調查612咩料，點解會有班癲狗，又無pass又無number，對手無寸鐵既市民開槍，對和平集會既市民放催淚彈

三毛

其實我都係想講一句
死警犬，唔該唔好又要做狗，亂咬人，又要拎貞節牌坊
揀得盲從order而有狗餅食，抵俾人叫做狗